【新春袋】重陽半山一日遊

大家記唔記得呢場 自治運動 一開始點俾外媒形容？

冇錯！就係AI式自我學習！

呢三個月黎不斷有新既新既抗爭模式出現，地區遊行、和你塞、人鏈、遍地開花、Lunch time遊行。。。可以咁講：呢次自治運動可以延續到咁耐，其中一個原因係有好多新既抗爭模式。

但大家有冇發覺地區遊行搞咗咁多次，但成效好似唔大？冇錯，遍地開花的確可以分散班狗，令佢地忙於奔命，但唔好唔記得我地代出既代價都好大。

其實，每次地區活動都有一個共同點，就係喺平民地區搞。

咁樣其實係俾唔到壓力政府，呢個港共政府根本理得你班賤民死，幾多人喺屋企都要索TG都唔撚關佢事，就算你住太古都係咁話。

香港社會無可否認係有錢有權先會有話語權，但一直以黎示威運動都冇燒到佢地。

所以我建議喺重陽節秋高氣爽之際去半山登高，將抗爭帶入上流社區。

計劃內容：
喺10月7日重陽節集體上半山區登高

範圍：

路線：無，為防止封路，將以遊擊形式登高。

目的：將示威運動擴展到上流既社區，讓權貴親身感受警察濫權，歸化一部分社會上有話語權的人。

預期效果：
1. 登高人仕可以透過嗌口號宣傳五大訴求，入屋率100%
2. 如果警察使用武力，將有機會波及權貴（打到某某大律師、法官、有錢鬼佬）
3. 班狗一定封路，麻煩揸車出入既上流人士

優勢：
1. 位處上流社區，班狗會更加克制。
2. 有無數小路可以逃身
3. 地勢不平，班狗難以佈防
4. 半山區有唔中聯辦物業同住咗唔少保皇黨

危機：
1. 好大機會封島，九龍新界手足難番屋企（解決方法：可以遍地開花，例如九龍塘畢架山登高咁）
2. 有待咁多位手足補充

如果同意我既建議，一齊推呢個post上熱門啦！

推

tui

深夜出post冇人理

揭穿警察強力積極推行校園驗毒計劃陰謀：推斷收集學生生物樣本為目標！

一齊推下丫，係咪個title太唔吸引

可能太似旅行團名

係咪自己推得太多會當冇推

笑下可能會多啲人睇到

認真post唔人理

Hi

呢個有料到！支持！
不如就今個星期啦！

多謝支持，就係下個禮拜

下星期一呀

我諗咗一段日子啦先打出黎
希望大家可以俾啲意見

私家重地 直接
你問誠哥 誠仔 應該有你既答案

堅道，堅尼地道都唔係私家路啦

隨時上山就可以，其實真係好易遊擊

個人鄭重聲明及呼籲，香港人蒙面還蒙面，請勿cosplay Joker或戴上小醜面具

想買都買唔到lol

重陽登高我最愛
和你登
登登登登

教主幫推，不過撤退路線好大問題，九龍塘可能好啲

和理非自發登山
唔俾架咩
香港我屋企黎架

睇吓係分小隊定係齊齊上

唔係太熟港島啲路，如果行山路唔係點都走到咩？

多謝支持

上山其實真係好危險 路窄逃走路線唔多
但虛攻幾好

綠色地獄犬一早揸車去山另一邊嘅出口等你

半山區黎黎去去都係得個幾條路
不過勝在多鬼佬同有錢佬
唔知去個度遊行會點呢

反正去邊都反對架啦不如試一次去半山

其實喺度諗，如果有意見就reply呢個comment

推post就普通reply

會唔會容易啲討論？

推！的

岩呀，東涌行去青衣都試過，點解唔試下半山

我睇地圖好似有好多小路，唔會比平時大路難Block咩？

虛攻一定有手足會去咗

係時候搞搞班離地有錢人

我會擔心體能問題，係咪真係個個都咁夠能力咁玩

發覺好多時討論都會俾推post淹沒咗。

如果想討論就reply呢個comment

推post就普通回覆

會唔會容易啲討論？

Push

係真

如果上太平山真係可能唔係個個得，但半山會唔會好啲

喂試下啦 會join

再推

推多次

一齊推，搞唔掂

好想同巴絲一齊登高

口罩！！

有無留意10月2日中環快閃集會
玩左中環半個鐘塞晒d路都無狗
最弊係政府故意冷處理
傳媒亦比較少報導
其實係一次好好示範
今次只係前一晚組織
如果下次早少少吹大d
被罷工不是夢
去山頂行山
效果應該同中環快閃差唔多
除時都係比政府同傳媒冷待

行下九龍塘好過啦

中半山啲路好似幾窄
同埋幾斜
驚走嘅時候有危險，跳落山坡可能好傷喎

的確係，宣傳要夠先會多人，先會大noise

但半山區唔同之處係有錢人住既地方，應該係未試過喺呢種地方有示威。

講緊個個單位都賣緊幾千萬，好大機會會影響埋佢地啲樓既價值

都係既，會安全啲。

不過重點係，一定要搞有錢人，拖埋佢地落水。一係支持我地，一係攬炒！

優勢2同時可以係劣勢2
取決於識唔識路，因為半山啲橫街窄巷真係好易盪失路

的確係，如果唔識路會容易被包圍。真係要做好research。

人多會唔會就解決到呢個問題？人多會安全啲

類似今日太古

太古啲樓價比起半山區真係BB班，張學友住緊嗰個單位講緊值一億

紅裝修
藍罷買
黃懲罰
PUSH

路線呢啲可以因時制宜既，只要經過豪宅區就係好線

就禮拜六日搞啦

如果有手足俾班狗推落去點搞？依家是咪都打，又老屈，又栽贓嫁禍⋯⋯

推 九龍塘,習近平屋企呢兩個點都要去下

「全民馬拉松」都可以呀

半山區有唔中聯辦物業同住咗唔少保皇黨

好似work，唔上山淨係喺山腳搞到封山都好足夠，又解決到比人斷後路圍捕

新穎

加上秋天真係好正

可以喚醒埋啲有錢港豬

輕輕一推

建議試左九龍塘先

屌咁不如拜山嘅時候做埋

從高點開始,向低點行, 贏埋高空優勢

想推推唔郁

可能重開會好啲

諗定逃生路線未先

九龍塘好d

Help push

我好肯定無乜人會理你
根本呢個運動就唔會搞有錢人

jeng

讚同搞半山呢點
但個地形有d危險，希望慎重考慮

半山要走就直接入領事館啦

但班有錢人跟本係構成政府既一部分

*政權

而加搞平民住既地方根本冇用，有權既係班upper class

我之前都有諗過呢樣野
不過我會覺得去更高既地方好d
之前試過喺半山山頂區返工
好多正苦宿舍咖

例如白加道有政務屍宿舍
文輝道棟棟都係公墓園宿舍

至於交通方面
其實都係沿住山頂道上（即係去凌宵閣條車路）
所以都夠闊既 只係有d斜

山頂都係一個唔錯既choice

其實路線都係其次，最緊要係佢冇封路。

不過如果佢照舊stop and check既話，分分鐘搞到啲有錢佬

其實真係同機場一樣，點解大家可以入機場，唔試下入半山呢？

你住半山咋有咩地位呀

應節又有新意

班狗一個月糧可能等於半山班人一日賺既錢

推
支持

試下冇壞

多謝

做運動

登高都玩得過
但上得山要記得check 清d山路先
如果有策略d可以係人行既小徑伏擊
山路既馬路夠斜夠窄
水炮車未必上到
(就算上到都得好慢，走又得慢，分分鐘可以伏擊)
山路小徑好多就橫排頂盡企得2個人
只要少少野就塞到
而且多樹木遮掩
橡膠彈可謂失去用途
而且伏擊好容易
識得plan我地係好有優勢

要破佢tg處
We connect

九龍塘呢? 超爆多豪宅

其實第一次好似真係九龍塘好啲

一齊推

遊行主題都要connect 班有錢人

eg。緊急法---> 充公財產

上流人士都係香港人, 唔可以咁離地當冇事發生

一早要

係 你睇下連仔公告

睇下太古就知

係山度比狗咬死再推你落山邊個知

又唔係得一個人

Help you push

會出

推唔撚郁

最後一推

灰機了

李小龍故居個九龍塘都冇人理

和你登

可諗諗 終點可唔可以set係某個高官屋企 (半山一定有啦）有針對性 而且等全世界知邊個累街坊

一齊勁推一萬次

行動需要新意！

義士既血不能白流

香港人退無可退 只能反抗

光復香港 時代革命